有冇人想聽歌 你點我唱

如題

百變小櫻

唔識唱 冇聽過

忐忑

專嚴

痴線絲

我要聽 多啦a夢

後面唔記得點唱

魔法咕嚕咕嚕

動物橫町

送2首俾你

盡左力 好喬口

皮已正

你還要我怎樣 薛之謙
利申 而家聽梗

聽翻都覺得好柒

幾好聽屌你 高質

點歌
四季 好好聽

agger,我都想講呢首

掌握唔到佢個beat

我覺得自己癲左啦

pk新到我未聽過

沒有人

係咪好好聽

係 but好難唱

好聽

做人緊係會有啲挑戰
等你

四季都未聽過

四季個朵未聽過 但首歌原來聽過

都幾好聽呀

咁黎料未

說好的幸福
人來人往

黑洞

真係流淚

好似唱動物橫町果d好聽d

我都好鍾意唱歌 但把聲似難聽

一首先

冇聽陳奕迅啲新歌

我可以有好種聲 可以痴線粗獷可以嗲嗲

如果有來生

估唔到係女聲
唔好意思畀咗首男仔唱嘅歌畀你
Btw都好聽啊

斷絕來往

Between 我諗好少男仔可以唱得好似薛之謙咁好聽

嗚呀 竟然有知音
我勁鍾意佢

喂又幾好聽

識填詞作曲有唱功有顏考順
個形象都幾無敵

好想奶絲打隻腳

有啲巴打po嘅歌小弟真係未聽過
大家可以點下啲女仔歌

不死傳說

春秋

可唔可以唱 會呼吸的痛

寵物小精靈

盡左力

皆大歡喜

不為誰而作得歌

不為誰而作得的歌

冷雨夜

個比卡超

Rap God

Support!

後來的我們

自己聽會冇咁好聽 骨傳聲同空氣傳聲

聽晒，呢首最好
加油

留粒正評啦

笑死

正皮左
比呢首歌，同寵物小精靈句pikachu~~

痴線西

點解呢首笑 好認真

可唔可以唱首容祖兒既小天使我聽

別煩著我

修煉愛情

我中意

修煉愛情

可以嗎

咁你幾時唱

正評

俾盡

掂啦

特別你句跟住就

後面唔係好識

仆街樓主無視我

今天只做一件事

Sor9 眼太大

btw未聽過

我還是愛著你 - 魔幻力量

沖涼先

告白氣球

借火

唔係講笑 連呢隊band嘅歌都未聽過

收爐瞓覺啦 有咩想聽留喺度 聽日再唱

我都係有次係boutique聽到，問個sales先知但真係好sad好好聽

咁我點pakho 夠鐘

Smliey face

+1

我個名
Btw唱到就唱埋when we were young黎聽

沒有你甚麼都不是

陳柏宇逸後
Supper moment P.s I love you
thanks
幾好聽你把聲

高質

有冇人知道用電話錄完可唔可以po soundcloud 琴日一路都喺電腦錄

聽完第一首之後都型住你會用痴線mode唱
不過我鐘意😎🤘🏿
我點情人

踢出我天地（黃金入球）

肯定好靚女

你地點啲痴線歌 我咪痴線mode囉

蕭敬騰 merry me 唔該

我想聽 羅賓 呀 首歌好得意

一見到個post就諗住叫樓主唱 點知俾你搶左

借火唔該

有無人識答樓主

唱 有事發生

Bohemian Rhapsody

好似要咁

呢個係for IOS:

唔識用

我翻黎啦

等左成日都未唱

廢青我都等緊

華麗轉身

翻學啊大佬

發現li仔們都好中意單春

俾你優先 認真mode 可以加唱痴線mode

chok聲版

唔好miss我

聽完開心左

多謝介紹

好野終於開始找數

呢首歌係送俾岑小姐架

[T]來吧來吧來吧
[A]Have some fun
[T]來吧來吧來吧
[Y]誰認真
[T]來吧來吧來吧
[C]誰被困
[T]Everybody dance now!
你想聽呢幾句?

不死傳說/無限我

自膠 link都唔識貼

不死唱過啦 膠版

下雨的夜晚

hi首歌又幾好聽

無限我呢

我唔食煙架

演員

好攰 攰下先

傅佩嘉 - 絕

我好鍾意依首歌，thanks

周杰倫 晴天

我都好鍾意唱歌 大家交流下

不停f5等緊首絕

把聲好萌

聽到後面有驚喜
把聲好j得
可唔可以唱葡萄成熟時

一比鴨鴨

仲攤喺度抖緊

lonely christmas

仲攤喺度等緊

等緊晴天

笑左
可能係想聽副歌個幾句 啊啊 啊啊啊 啊啊啊

留名等運到

Jed
求加唱痴線mode或者heavy metal 嗰啲

人來人往
要有感染力

張床痴住左我 btw我真係唔識醫神啲歌

咁唱超級小黑咪

帝女花

自由飛翔 JW

仆你個街 訓醒樓主都仲未唱

我仲等緊

俾樓主無視

唔好意思啊 有啲歌我真係唔識唱
我切JJ謝罪

可以啊 [url]

記得要聽

可以啊

唔識唱都聽下啦，依首係我最鍾意嘅廣東歌

Eason啲歌真係聽落簡單唱落難

啲beat好難記

葡萄成熟時

明知故犯

我覺得YY啲詞同eason啲歌好似講個故事出黎咁 一大串野 好難記

[url] 上面有唱啊

咁我要點aga 圓

我果首呢樓主

你點左乜

唔識啊唔好意思

你好不好
演員

絲打 我好似識你

擱淺

美麗之最

你是誰？

周柏豪首小白

我懷念的

朋友仔

蕭敬騰 merry me

正評 高質絲打

絲打求下你唱 借火啦

唱左好多次都唔岩 由佢啦

目黑

醜八怪得唔得

Adele - when we were young

櫻花樹下

照殺

絲打你唱歌真喺好好聽啊 好羨慕
仲要清唱 好高質 加油啊

我想點周杰倫-手寫的從前
Thx

唔識 淨係識佢三四首歌

你把聲同唱歌風格好似我中學同學

Lady gaga-million reasons
Btw絲打唱得好好聽

你住邊

唔識啊 淨係識hello同rolling咋

原來唱咗
咁我點juno 燈塔

真係唔識啊

LMF-WTF

唔緊要 唔好比你停 我點另一首
張敬軒 我的天 唔該

正皮

TT

輕輕一推以表支持

元朗
我唔知有冇認錯 認錯唔好話我

浪費
說謊

髮如雪

樓主係咪識唱日文
小戀愛之歌 唯一會聽既日文歌
唔識就 晴天 陰天 雨天
Thx

不是我

正皮 笑到仆街

君の知らない物語

我要聽rolling in the deep
唔該你啦

償還

張敬軒 只是太愛你

第五頁等到依家…………

陳柏宇逸後

Supper moment P.s I love you

我的雞日文

btw我識唱AKB

梳啊 我唔識唱

後來的我們

JM tone

高山低谷
你快樂過生活 我拼命去生存

孤單北半球

都唔識唱 點會有感染力

有人共鳴

唱到窒息

絲打頂住
Btw點JB-love yourself

張朱友 每天愛你多一些

林宥嘉 天真有邪
林宥嘉 早安的晚霞
張敬軒 酷愛

：

Love You Like a Love Song

最幸福的事 梁文音
絲打唱得好好聽

加首 the sound of silence

樓主我想聽
一路向北
擱淺

城邦會戰勝歸來

搵唔翻邊個點後來的我們

樓主已死

feel 到
但係唱埋我個幾首先好死

邊個會識唱the sound of silence

周杰倫 彩虹

我竟然死於唱歌 而唔係翻學chur死

唱過 喺第1/2頁

屌 高汁po

張國榮 追

我有少少暈

上面個幾首呢屌你
唔識就唱 I don't fuck with you

不如休息下先啦

唱埋我d歌先！
一首都無唱！

正皮左
人來人往呢

上面有呀

一扯支咪就熄左機

半句再見
唔好嬲

正皮 0
負皮 0

留名
想聽吳哥窟

把聲幾好聽

你正評有61

Mp有好幾首都好好聽

淨係識一首

好好過

好 再黎多首浮誇
同IU 首Good day ge 結尾飄高音位

突然第二句降key 不過把聲幾靚

真情流露

我都想玩

麥浚龍-借火

Dear Jane 到此為止 最後一次

唔識啊唔識啊

+ 1

有冇得合唱

IU 首Good day ge 結尾飄高音位 please

點唱告白氣球

Btw 絲打梨木樹人？

不如開個tg一齊唱

好好聽

不是

樓主要放狗

樓主加油

樓主養咩品種狗

Let her go
Best of me

絲打唱歌好好聽
我冇勇氣開po學你

轉愛情廢柴

多謝絲打
聽得出你好攰 休息下先再唱啦
btw 絲打把聲好靚

絲打好高汁

唱得好好

絲打應該又靚又讀international school又住私樓豪宅
利申 j 緊絲打

笑死 條link

我都想做人生贏家

曲架 宜家要洗狗

香港料理

屌，笑死我
btw,周國賢 今生不回家

我呢

問題天天多

上面覆咗你我話我唔識呢首

係巴士一聽笑到收唔到

正皮俾呢個version

btw 想聽 想聽-陳奕迅

淨係第一句啦～

巴打幾時唱呀，童年回憶歌來

乜鬼野歌黎架

呢首識唔識

終於追到live啦

絲打我要點首《失暖王》

仲有，唔好意思我j曬樓上咁多條聲帶
（非變態佬 ）

想問絲打平時點開聲同埋有冇玩busking

有無你ge j 圖

冇特別開聲冇玩busking
利申: 非專業

我都聽曬係Soundcloud

開始有癡線佬

唔識

經過一些秋與冬

樓主我愛你

一係supper moment求其一首
最唔好無盡

風爭

風箏好難唱 樓主應該唱到斷氣

咁由佢啦
唔
anyway唔該絲打

白雲說
話別空氣
We are colourful
很久沒擁抱
Goodnight City

陳柏宇 車匙

懂得快樂
最後晚餐
PS I LOVE YOU

岩岩想點一路向北發現已經唱過
想點 楓 或者 借口

周杰倫首晴天呢

既然識akb 不如就kimi wa melody
另外想加梁靜茹 情歌

P.s I love you 樓主話唔識唱

樓主係唔係訓咗？

alin嘅ps I love you就識

收左爐 煲海賊王

風箏

聽日繼續？

係

直接唱個op黎聽下

留名

直接俾樓主無視左

熄左電腦啦

如果唔介意巴嘅話可以唱下 唔包好聽

葉子

MEMORIA

給十年後的我

退後

犀利犀利 btw我都識唱

Me

阿士匹靈

J住把聲黎訓
今日返工遲到

尋日點左人來人往冇人理

遲到賴樓主

SOR 眼疾睇唔到
當我冇講過

高質，聽到扯扯地

絲打厲害厲害 日文都識唱
韓文又得唔得
如果得嘅話我點gfriend 任何一首

眼疾

整多首PPAP得唔得

可以呀

感謝你

正皮係比帝女花嘅，想聽陳奕迅嗰首超人主題曲

推到完場

點解公廁首歌咁長其他咁短🤔
樓主無視左我首情人😹

想聽 想聽-陳奕迅
sup9moment 風爭

自膠啱啱聽到了

想點下半身著黃色衫

識唱咪唱耐啲囉

樓主唔聽 supper moment 架應該

你當我什麼

難道你係。。。😨😨

時間煮雨-吳亦凡/郁可唯

樓主幾時輪到我

瞓醒 陣間開始

等緊你啊

唔知點樣可以有趣啲

果然有多謝
痴線歌啱樓豬多啲😎🤘🏿

好像好勁咁

絲打識唔識唱上海灘

俾樓主無視左

留名支持

絲打講野會沉少少喎
Btw 點歌，我的歌聲裡

推

已經笑到我碌地喇 腸酒

最後祝福
我要走音ver

樓主bb 呢